612 係垃圾

完全唔公開會俾幾多錢在囚的手足 只係話緊急基金 完全係當手足係condom